{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600657",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "야미야미"
    },
    "text": "「ヤミヤミ\\n\n済州市旧左邑月井里501-1\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、11:00~23:00、年中無休、30席/部屋:部屋なし、月亭里海辺近くに位置する目と口が楽しめる'チキンカフェ'済州産鶏を使用し、カレーの香りがする独特の味とものすごい量でお客様の味覚を満足させる準備を終えました。 いつでも気軽にお越しいただき、新元漢生クリームビールにヤミチキンを味わっていただけるよう、夜11時まで営業とデリバリーサービスを行っており、広い駐車スペースをご用意しております。 サクサクチキンのほか、口の中で雪が溶けるように溶ける雪花氷小豆も用意していますので、ぜひお越しください」",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋はどこにありますか？",
            "answer": "このカフェ/居酒屋は済州市旧左邑月井里501-1にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "休業日は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "お店の座席数はいくつありますか？",
            "answer": "お店の座席数は30席です。"
        },
        {
            "question": "お部屋はありますか？",
            "answer": "お部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "お店の特徴は何ですか？",
            "answer": "お店の特徴は、済州産鶏を使用し、カレーの香りがする独特な味と大量の料理が楽しめることです。"
        },
        {
            "question": "デリバリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、デリバリーサービスを行っております。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車スペースをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "おすすめのメニューは新元漢生クリームビールとヤミチキンです。"
        },
        {
            "question": "お店にはどんなデザートがありますか？",
            "answer": "お店にはサクサクチキンの他に、口の中で雪が溶けるように溶ける雪花氷小豆もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 283
    }
}